又畀靚女拒絕左...

發夢識到個靚女 一齊好開心 但同佢表白就拒絕左我

sorry lol

靚仔巴打啱唔啱

我唔拒絕你

岩

你係咪男朋友

係

更衣室等

邊區

你樓下

有冇興趣今晚返黎含下我樓下

出軌了

夢中見

今晚去滑雪

唔敢

cap左圖了

Fing下個頭

佢話比我同你搞gay

借你黎用一晚

浮雲可以
好人
女朋友字

有冇同佢玩iq題

正呀

佢唔識答 然後嬲左